暑假入戲院係災難

屌你老母 入到戲院全部都係細路
嘈撚到仆街 開場嘈撚到完場
當正自己屋企咁
睇你就睇啦 係要大大聲講嘢同鳩叫嘅

d細路唔識規矩都算
d大人夠膽死同d細路癲
喺到同自己d小朋友傾計 講劇情
而唔係教佢要靜 尊重其他睇緊戲既人
喂 要傾就買碟返屋企睇/上網down嚟睇啦
片頭首all we know都講左唔好騷擾人
係咪咁難明？

到完場食完d爆谷汽水又就咁擺喺位
人地有垃圾桶喺門口
行兩步拎去掉真係咁難？

而家d老豆老母真係唔撚識教仔

個 d 細路其實係佢地老豆老母為咗慳幾十蚊而産生出嚟嘅副産品

超人特攻隊出事？

唔好帶去戲院話比人知自己唔識教仔呀大佬

係
我真係屌曬佢地全家

我都想聽日睇 不過怕出事

佢就係驚人話佢唔教仔呀…所以咪帶出街響咁多人面前大大聲教囉

去d少人d既
以前星影滙同圓方都ok
而家唔知了

一時嘈我都接受到 但係如果好似你講咁 全場都

全場都係細路
未開場已經預想到會點
點知真係嘈到仆街
可能午夜場會好d

帶出街比我代佢地教？

我完全想像到一有啲超能力出現就成班好似睇煙花咁大叫‘哇！’

想睇呢套，諗緊睇咩場先會少細路

成班都唔知點阻止 隔離都或者阻止到

啱啱睇完
前面一男一女，條女catgirl咁款，趁黑哂嗰陣係咁嘴，咁都俾我見到呢一刻。
隔離就2男2女，樣似啱啱考完dse,由未開始播廣告嘈到套戲開始。

有駕跑車都要話：好勁呀

我諗住早場 搏佢地未起身

係隔離都阻止唔到
我叫佢可唔可以靜d 個老母噓左個細路
過左無耐⋯⋯ 又嘈

做過戲院表示九點同十一點場係最多小朋友

唔撚係掛

成年人講唔聽咩？

我諗得香港人睇戲咁冇質素

再叫佢就同你講其他人都係咁

D老母最叻話自己小朋友唔輪到你教 忍唔住屌柒個老母"就係你教唔好先影響到我，咁我有資格出聲未呀，唔識教就咪學人生啦"

冇去戲院睇好奈 係屋企睇仲正

師奶貪平，最平係呢啲時間

耐

推薦方法：
過台灣睇。
台灣上映左兩個幾星期，衣家去睇唔會好多人，仲會少好多細路！
利申：兩個星期前睇左。
最緊要係，係台灣睇戲，平撚過香港睇啊屌！

咁我見marvel啲戲有正位鬼佬會好興奮全場大叫嘅 不過如果全場

agger
香港d父母就係呢d邏輯
所以我都知講完結果係一樣 忍左成場算

Agger 影響到人仲大條道理
香港做人老母臉皮要幾呎厚

唉 好灰呀宜家 都唔知睇唔睇好 我唯一令自己出街嘅藉口都

專登去台灣睇場戲咩
難得有一日假去睇咋

睇成人影片好過啦，腥講人！
臺灣人唔做你哋生意呀

出街都係全部細路同老母
或者巴打試下去遠d睇

禮拜五射個波，星期四夜晚飛，連埋六日玩

生仔真係要考牌 啲港女做左人老母就教埋啲新一代王子公主病出黎

香港都有地方平過台灣嘅，屯門戲院就係

睇場戲都要山長水遠 睇完就歸家去 做人真辛苦

真係要考牌同思想改造

比N樣嘢個仔學
話唔好輸係起跑線 要入間好既中小大學
但係連家教 基本尊重都冇

啲爆谷唔係放係位咁簡單 係一係倒哂落地 一係成盒放係櫈底
你踩到/踢到有爆谷盒就唔好怪職員啦 係上一手客人同職員玩尋寶 唔自己掉垃圾仲要放係櫈底等職員搵
暑假多場次間場時間又少 好難掃得乾淨 睇哂全部櫈底有冇垃圾
利伸：前戲院狗

This is Hong Kong

啱啱諗到英文可能少人啲

當我無講過 apm無英文版

真係好反智 自己既嘢唔自己掉返
仲要搞到烏煙瘴氣
香港人睇場戲都可以咁無品

我遇過最經典係喺放野飲個凹位搵到一堆車厘子"丁"同核，冇袋入住
即刻搵兩層手套掉完再洗手

慢慢享受細路all around you

有聲

諗起D大陸人咬蔗

睇套戲特登搭飛機？
天才

凱都裝修完貴咁多，不了
巴倫紐都還可，但個位同mon始終差d

睇戲順便掃街玩

咬蔗都冇咁嬲，佢堆垃圾我要逐啲逐啲撈返出黎呀屌 真係寧願佢吐地下，一掃就得
仲有咩m記撚kfc撚糖紙撚，屌你帶入去食唔係唔得，但係自己拎返走啦

唉 唔理啦 起身幾點就幾點睇 all around me就all around me啦

祝你好運

核呢個都試過 我見到即刻屌哂老母 搵野包住執起佢算
仲有試過雞骨
最撚誇有人偷運雪糕食都算 食撚到成個cupholder都係雪糕汁 一拎起個雪糕杯見到成個cupholder都係白色汁 痴笠笠
個場咁岩掃大院我又無帶紙巾 求奇搵啲野抹兩抹就算
最後抹唔切 漏左少少雪糕水係到 唔知下個客有冇見到
仲見過地下有糖 痴實哂個地墊 整極整唔走無理到最後
香港人睇戲真係好無品

帶外來食物仲咁撚惡擺喺位唔掉

我有諗過睇vip院算 但好撚貴

睇完報告戰況

香港人睇戲當自己去野餐

屌佢老母 成日係到問佢老母點解會咁 成撚日出出入入去廁所

唔係同巴倫紐一樣價咩

係 窮撚
唔係套戲既超級fans/ 等左好耐上畫又冇位睇都唔會揀vip

巴倫紐又加價？？
屌，好耐無睇，真係唔知價

係 有幾幕冇畫公仔畫出腸姐
d細路就要講埋出黎
其實人人都有眼睇

岩岩睇左，早場同一般場真係同價
40同60
咁既話，巴倫紐同凱都比真係係無乜競爭力wo

所以到同經理熟左我同佢地講我打死都話唔做usher(即係開場散場個位)啦
執垃圾執到死，仲有過一米細路要買飛，屌佢啲老母幫個細路除埋鞋度都過最少5cm，仲夠膽死同我講話唔知會高得咁快呀嘛，唔係手抱入場就唔洗收錢咩 我即刻話"咁都有高度限制既，如果唔係會妨礙後面觀眾睇戲"，死都唔比佢入

識睇一定係揀最夜嘅場次睇

最撚癲係你好聲好氣叫佢地靜啲老豆老母會屌鳩返你轉頭

大把人覺得比錢買左張飛就無敵

唯有睇夜D

10PM打後可能會好D

睇戲遇著d自私撚真係慘過要食屎
上次睇侏儸紀 後面坐咗一家三口
個老豆傾電話 個仔成廿歲仲係咁踢櫈
擰轉頭望佢幾次都仲要踢
好想開聲鬧佢地
但係又驚嘈到其他人睇戲

加咗一段時間啦

利申：差唔多次次都係睇巴倫紐
凱都已經唔係好記得入面係點

既然同價點解唔簡裝修好既凱都

香港d父母冇邏輯 蠻不講理

咁你係唔係呢？

我反而同經理講唔做candy
唔想洗野 唔想爆爆谷 同埋candy最易short數
做usher有時掃唔切咪踢哂落櫈底 啲FT教

度高喺迪士尼都遇過
唔夠高玩又話自己個仔夠
人地話安全問題 佢又話差嗰少少之嘛

出事又瀨鳩返職員無提醒

暑假去邊都係災難 邊到都有死o靚仔

個老豆其身不正
唔好expect啲仔女識尊重人

Agger
港媽港爸最興輸打贏要

"小朋友係咁架啦”

上一次睇凱都仲未裝修
我都唔知點解啲fd買親都係巴倫紐
我又覺得兩間好似都差唔多，結果就成日去咗巴倫紐

好有共鳴 前戲院狗
一完卡通片就最多野執，一地汽水爆谷，
仲有十萬張加高櫈，試過成間院既櫈都用哂要過院借

細個好期待暑假
大個左之後真係不了 返工好d

個陣全院人唔夠，經理塞我做哂usher candy
但candy前輩好好人

有冇戲院開幾場限18歲以上
比貴一半都去

一定唔係入戲院睇戲,D家長真係唔撚識教仔,嘈撚到仆街

我以前返candy short數唔洗自己賠 爆爆谷係usher做
卡通片下下掃櫈底唔洗兩場就爆，長遠都唔可行
而且我返candy/box都好少short數，所以佢地都好樂意

Vip院幫到你 而家周圍都有

Agger
分開成人同親子場

我見過港媽對啲仔女屌柒個staff話"認住呢個衰哥哥/姐姐，就係佢唔比你入去睇戲架啦，呢啲人生仔自己就受返架啦"
痴撚柒線

唔限歲數，不過一家大細係唔會捨得入去睇
有啲仲包野食

今朝去咗星影滙 睇英文場 超靜

成人場咪一鳩樣
啲撚樣唔帶細路一樣嘈生哂

想睇返自己母語都咁難

好痴線 講出黎人唔笑狗都吠
跟規矩做嘢到底有咩要受返
有呢d父母真係大災難
全世界都欠左佢同佢d仔女咁
個staff好慘

其實啲細路都會覺得老母無理取鬧

本身想睇粵語版
聽完預告個配音即刻轉軚

㩒電話
首all we know真係白播

嗰個得三四歲應該未明
但係個staff好慘，比條癲婆拍埋片，好彩冇喺babycondom見到佢

個細路都應該覺得瘀

粵語都ok既我覺得
不過有d位係配得麻麻

早兩日睇睇下戲
前面個細路無啦啦企起身
做乜鳩

又唔敢講出嚟怕返到屋企比人勞改

你依個二輪戲院嚟點比
不過40台幣真係好平

當自己屋企

學子華話濟大製作跟住配已經ok

「衰仔自己老母都唔幫」

今日粉嶺嘉禾已淪陷

試過睇戲俾後面個細路踢到個頭
啤返佢之後佢老母屌我整到佢細路
我完全

你啲霸氣傷到佢呀

屌之前去又一城睇恐怖片勁撚多on9仔
先唔講套戲開場個陣好似係街市咁成個場啲人係咁講野
然後到啲恐怖位 一係就大聲笑一係就特登拉長尖叫聲勁騷擾 又小學雞式大叫好撚驚啊
搞到啲恐怖位勁冇mood勁燥

真係咪講笑 啲老豆老母真係可以好痴線
同啲細路去街好似放狗咁 由佢地周圍走
有次個細路跑到我面前仆底左 我兜路行
之後佢老母突然啪左我一野屌我做乜唔扶返起佢個仔

所以睇恐怖片最恐怖其實係啲觀眾

每次睇一級片都好驚有細路
啲仆街家長真係可以唔理

祝黎緊睇既巴打好運

到底係我少出街定你咁黑仔成日遇到啲痴線佬

我驚到瞓唔著呀

其實我都好少出街 但真係成日遇到痴線佬
試過放飯過馬路 後面有個痴線佬追住狂叫

唔記得講
有細路直程大大聲問老母：
點解Dash食嘢同跑步都咁快

睇豬羅，成班蝗仔係到拍手掌

「細路係咁架啦」

到底我係咪應該唔睇呢 暫時我只係見到一個話無事 其他都死傷慘重

一係等出碟 一係去遠d睇+英文版

出去食飯飲杯天仁之後返屋企算了

冇得睇

你！我是唔會中伏㗎

等到差不多落畫再去睇
雖然都應該比人劇透曬

我寧願遲啲睇 好怕多人同嘈

同埋又可以睇你地戰況有幾慘烈

差不多落畫嗰陣應該都仲係暑假黎
Good luck

最多咪唔睇 又唔會少忽....肉...嘅.....

好在不嬲慣左睇夜場

第二日要返工

睇英語場次囉
多後生仔ABC又少細路仔啲

d小朋友冇家教係父母既問題
香港d父母⋯⋯⋯⋯⋯⋯

真係好乖？ 我見之前有條marvel戲院片啲鬼佬好興奮㗎喎 等我仲以為外國都會有情不自禁
利申：毒撚未去過歐洲

睇英文版可能好啲嘅
琴日聽粤配啲垃圾配音已經好難集中
再加埋啲細路嘈生曬搞到我出曬戲
前幾個月睇Coco英文版完全無呢啲問題

買左聽晚10點睇 啲細路訓啦掛

agger 啲仆街唔撚識教仔女

星影匯睇antman好撚嘈 細路聲經常有

幾廿歲人走去睇小朋友嘅卡通片
然後比啲同類嘈到上兒登開post

矮撚唔好坐a,b行好冇，有好幾次坐c俾後面女人問可唔可以縮

班小畜生

其實去啲貴價戲院咪得

掉垃圾呢個真係 明明應該拎番自己啲垃圾掉 都硬係要番係原位 仲要好多大人都係咁

暑假唔敢睇戲

睇英文

唔好話戲院，連呢度都有D弱智認為嘈係無問題
同埋去得睇戲多就知，去貴戲院同去遠D既戲院一樣會有港豬嘈
仲有重緊要見到人嘈一定要即刻即場屌唔好等更唔好番到屋企先鍵盤
唔好話因為咁而唔入戲院睇或者買碟睇，睇得多就知係兩種觀賞感覺嚟

片頭首all we know係傻班細路大合唱嫁

想靜咪包戲院，窮就收皮唔好要求咁多

公眾地方係咁架啦 唔忍得包場lor

前面認同 後面我彩你啦 反正有清潔執

大聲屌柒出黎
有次試過有個老母開場係到教細路 我本身都叫左次靜d 個老母仲話「個戲院你架」
即刻拎電話開電筒照佢老母臭閪再同個細路講「咁撚鐘意教我今日教你四字成語：屌你老母」你講幾耐我就照幾耐 成院人攬炒
之後成場無任何人講過野

睇午夜場，應該好d

細路精力旺盛，你估佢地會未起身咩

現在睇戲只會平日晚上9點後，星期六日放假都唔會去

暑假做戲院先係災難

睇侏羅紀有個細路女由頭到尾問係「咪有恐龍呀」，「好驚呀」，「呀！！！」，「好驚呀媽媽」，呀媽係咁叫佢路好嘈但都繼續容許佢出聲路帶佢出去，屌你老尾咁都驚就咪撚帶佢入場啦，自己買blueray返師啦，攪到全套戲集中唔到精神去睇

貴戲院咪一樣有小朋友
仲要分分鐘多d港媽港爸

拎埋自己d垃圾去掉咁基本
香港人都當老奉要人幫佢執

識好多家長都話: 帶小朋友出街嘈完返屋企會安靜d

幾廿歲就唔睇得卡通片
你人生都幾悲哀

好易分心

一陣睇，不過閒日都應該唔太多細路

有屌呀 之後個老母咪噓個小朋友
轉個頭又再嘈

屌，有聲有畫面

政府係咁架啦 唔忍得移民囉

有時驚自己屌人都騷擾到人
而且我有叫隔離靜d 結果係叫完都係嘈

辛苦你地

我試過同佢地老母講 安靜啦 戲院黎架 你屋企呀？
之後佢答我 我屋企黎架 雪櫃係果邊

我琴日都係閒日
一樣好多we嘩鬼叫既細路
暑假

睇英文版你就發覺兩個世界黎

邊度睇

真係好易分心
好難集中精神 投入左又比d叫聲拉返出黎
諗起都炆
不過個家長都知佢嘈阻到人
我琴日嗰d全部當自己屋企 冇人覺得有問題

屌你咩邏輯
喺屋企靜就騷擾人

如果睇卡通片唔洗暑假都係災難啦

都係
但非暑假閒日起碼少d細路先

屌 有次有對父母帶個仔睇侏羅紀 個仔睇到狂喊又唔帶佢出去 屌極都唔走 幾撚厚面皮 又頭喊到尾 屌曬你地全家

如果遲D臨落畫前先睇超人特攻隊會唔會好D

我只係講出事實

無話岩

同埋唔好睇早場
平少少但多廢老同一家大細

琴晚九半巴倫紐夠膽死有人帶個b入去睇，由開場嘈到完場，唔知d人咩心態

英文原版真係唔多見有廢老

咪自撚私心態

又要睇又要嘈

我番緊戲院係咪食兩舊屎

暑期應該睇3級片

Incredible 主要唔係畀細路睇
好多內容意味大人先會明

你係收錢做嘢，我地係畀錢入去觀賞電影

屌你都費鳩事

睇夜晚 9-10點個陣場

咁繼續做嘢啦

睇夜場

要深夜場先好 班家長晨早就拉班細路起身睇

香港勝在有你

暑假睇卡通片真係高危
試過兩次真係怕鬼左
唔好期望而家D人識教仔, 係冇嫁!!!
叫佢D仔女靜D, 仲俾垃圾父母屌番轉頭

殊！殊！ 唔好嘈呀 下次唔帶你黎架

其實係咪多得呢班人助長左係屋企down落黎睇

卡通一定出事

除咗上網down以外都認同

幾大都唔睇小朋友岩睇果啲

會有講英文嘅細路

相對少好多仲想點 想完全無就返屋企自己睇

棄得鳥

細路：all around you

d父母真係蠻不講理

暑假去邊都係災難

識睇一定睇夜晚10點打後D場

20.1 真環迴立體聲噪音轟炸

睇細路啱個D都可以揀地方睇

上面竟然好多人覺得就咁擺垃圾係位無問題
仲要話反正有清潔
呢啲咪香港人質素 佢地出街肯定啲垃圾都係隨地掉架啦 反正有清潔姐姐掃
係自己屋企又係隨地掉架啦 反正有人掃地

戲院擺咁多垃圾桶都無用架 場內有人拎垃圾袋場外有垃圾桶 大部分人都係唔識掉 要人執
話就話我地收錢做野姐 而家又唔係要你掃埋啲爆谷先走
做得戲院都知 每一場都會有啲人漏口咁食到成地連埋張櫈都係爆谷碎
我覺得真係香港人思想同教育出左問題
行出街 差唔多每幾步就一個垃圾桶 個地下都可以咁污糟
到底係香港人天性覺得自己係大爺可以隨地掉垃圾而唔自己掉落垃圾桶
定幼稚園小學甚至老豆老母無教你地自己垃圾自己掉？
點解日本咁少垃圾桶條街都咁乾淨？
Btw唔應該拎日本人黎比 lv高太多

每個客執返自己垃圾散場個個又可以快少少散完 比下一場戲既觀眾入
我唔知大家知唔知 戲院每套戲同戲之間得十至十五分鐘間場 我地仲要提早五分鐘比客入場 唔係啲客又嘈
太多垃圾散唔切場都係搞到下一場啲客遲入 仲要成地污污糟糟架咋

踢凳果d我真係屌佢老母閪

做過服務業嘅都知香港人有幾閪

今日仲要買左飛去睇

你仆街啦 準備好行刑未

同埋係咗呀

Ching 同行
D死MK最中意帶野入去又唔攞走

屌拿星!前幾日同條女係沙田睇Ant man2
我同條女夾撚住係班大陸人同小學雞中間
生平第一次想帶耳塞睇戲
仲有個大陸佬 係到拍手講野又勁閪大聲
屌佢老母

上次睇豬羅記勁多𡃁仔9叫

咁都唔屌柒佢
仲話帶耳塞

條女話唔想同人地嘈交
我想開佢波

其實戲院會唔會考慮開d無細路的場次

Agger
貴D都制

沙田有大陸哩更加重災區

講緊離開戲院 個門口都必經
戲院又擺左垃圾桶喺嗰到
都可以唔自己掉垃圾

Good luck

睇凌晨場啦有冇

唉，竟然唔係d細路同bb 嘈 係d廢老，隔一陣jack jack唔見左又呀佢唔見左呀，真係嘈撚死

我唔信邪上咗戲院嗰層 一上到19幾個小朋友
我心諗無事嘅 之後再一路行 不斷有小朋友經過
果斷放棄

好明顯…除非你無老豆老母，否則你都係呢類副産品

睇毒撚動畫ova會好小小，大家都係毒撚會靜靜地欣賞作品

我老豆老母係因為想有子女而生我，所以我唔同你呢d副產品

agger

要求戲院職員搵野塞住班細路既口先入得場

仆街一陣睇

同incredible 緣盡了

Agger

除左恭喜⋯⋯ 我都唔知講咩好

睇超人特工隊，仲要見到前面一排比人買咗，應該一家人

好多連住2-4位㗎

7個

講真暑假+卡通有細路都預左
細路入場冇可能一粒聲都唔出
如果係細細聲+父母有控制咁我都接受到
但有d父母由鳩得佢嘈，係咁問問題又唔答佢真係接受唔到

咁你仲惨

前排係APM睇侏儸紀成堆細路一見到d恐龍就高潮迭起係咁春叫，真係想一巴摑落去

已firm 有5個小朋友

真係無誇大十個以上 一路行一路見到啲家長拖住小朋友 去到戲院門口有張一家人紙板又一個影相

D老豆老母唔識教就好心唔好生

聽朝11點睇超人特攻隊
又一城
祝我好運

仲要前面 我真係恭喜你呀 等睇戰況如何

我醒呀我 我買左d貴既細院 即係包爆谷汽水果d 早場 包無細蚊仔
d老母實唔會買咁貴同小朋友睇戲

借帖一問, d 爆谷核應該掉去邊?

尋日睇the incredibles 2，隔離個女人買左兩個位
由一開始睇個套短篇動畫已經好似同人講緊嘢咁
但係個位到完場都一直係空嘅

太孤獨 幾可憐

有人你見唔到

諗住星期日下晝睇 有啲驚添

假期加下晝

RIP

一陣間睇 睇英文 希望無小朋友

親子活動 要將就一下

邊個將就我地

我一定會殊尻佢地！
如果仲嘈，就出聲叫佢靜！
試過睇套西片（唔記得係咩）
有個小朋友，我估三歲左右，
又唔識字，又唔識聽！
佢老母成程係佢耳邊讀字幕！
我叫左佢安靜，當聽唔到！
一啲文化都無！
正垃圾！

見過有個老豆為咗慳張小童飛，睇個樣一定要買飛但為咗慳，開頭個細路坐喺老豆大脾，又成日推前面張櫈比條麻甩佬啤幾次，條細路又問問問draw attention，最後個老豆應該太大壓力頂唔順迫住要去第一行，坐到咁前個細路一定睇唔到 走個陣見到個細路應該睇唔到所以瞓撚咗

幾年前睇復仇者2,隔離個細路一路睇一路大聲劇透 ,我屌柒佢,佢老豆罵返我轉頭
,話細路仔黎咋,細路仔大晒?

暑假出街已經係個災難
想安安靜靜坐程車都俾班小蝗蟲係度all around you

反而今日我睇早場星影匯唔係啲細路嘈，係個港嬸由頭大聲笑到落尾唔知笑乜鳩

結果呢

邊個院有上呢套???

睇英文版丫嘛，又唔駛聽嗰兩公婆亂鳩咁配音

你以為淨係暑假就太天真

之前Spiderman 上映我揀星期六晏晝去又一城睇，入去坐低就已經知出事，半個場以上係小學同中學雞，熄燈前以為入左街市，開左場靜左但都仲聽到不停嘅講野聲，係隔左一陣有個男人大聲屌班𡃁仔先真係無聲

前排睇 Avengers 遇到班女又係，不停細細聲響到「哎呀、做咩咁架、快D過去幫手啦、有無搞錯呀...」

啲細路係到嘈生哂踩住張櫈係到彈彈彈都算，
個老母坐係隔離都可以無事咁 有無病呀
唔識教仔真係米鬼生

我都係呢套 好多細路仔講野
不過我反正幾鍾意佢地有啲位講野 呢套戲歡樂好多 有啲童言童語
我個場咁岩啲老豆老母有禁停佢地 又唔會影響到睇戲
最仆街係啲老豆老母唔識禁停啲百厭星 講埋一份
屌我唔想聽到麻甩佬聲呀

Victoria diamond suite